[
{"titular": ["Ecuatorianos compiten en el torneo de Jiu-Jitsu en Santiago para clasificar al Mundial de Abu Dabi"], "descripcion": ["Los torneos AJP se realizan a lo largo del a\u00f1o en distintas partes del mundo."], "id": [0]},
{"titular": ["Barcelona SC estrenar\u00e1 camiseta conmemorativa por el mes de octubre ante Libertad FC"], "descripcion": ["Es casi que una costumbre para los toreros sacar un nuevo uniforme en esta \u00e9poca. Ya son tres a\u00f1os de forma consecutiva que recurren a esta iniciativa."], "id": [1]},
{"titular": ["Bolivia presenta a sus convocados para las fechas 9 y 10 de eliminatorias, con la mira puesta en Colombia y la Argentina de Lionel Messi"], "descripcion": ["El DT de la Verde Eduardo Villegas enfatiz\u00f3 en que ambos partidos \u201cson motivadores\u201d ya que se jugar\u00e1n ante \u201clos mejores\u201d equipos del certamen sudamericano."], "id": [2]},
{"titular": ["Canales y horarios para ver la fecha 8 de la 2.\u00aa etapa de la Liga Pro: \u00bfcu\u00e1ndo juegan Liga de Quito, Barcelona SC y Emelec?"], "descripcion": ["Barcelona SC tambi\u00e9n buscar\u00e1 la victoria para presionar al l\u00edder Liga (Q)."], "id": [3]},
{"titular": ["\u00a1El Ponchito, semifinalista! Mushuc Runa sufre ante Libertad FC y avanza en la Copa Ecuador"], "descripcion": ["Los ambate\u00f1os ganaron 2-1 y esperan rival entre Liga de Quito y El Nacional. La siguiente fase se completa con Universidad Cat\u00f3lica e Independiente del Valle."], "id": [4]},
{"titular": ["Ligue 1 de Francia: canales y horarios para ver en vivo PSG, de Willan Pacho, vs. Stade Rennais FC por la fecha 6"], "descripcion": ["El elenco dirigido por Luis Enrique ha tenido un buen inicio de campa\u00f1a y de momento es l\u00edder con 13 puntos, producto de cuatro victorias y un empate."], "id": [5]},
{"titular": ["\u2018Los m\u00e1s fuertes\u2019 y la tragedia de Viloco"], "descripcion": ["Hace 55 a\u00f1os, en una de esas tragedias a\u00e9reas se agigant\u00f3 la leyenda del The Strongest, cuyos colores oro y negro resultaron tan premonitorios."], "id": [6]},
{"titular": ["Hinchas podr\u00e1n ver el partido Colombia vs. Chile desde zona VIP del Metropolitano de Barranquilla: \u00bfcu\u00e1nto cuesta la entrada?"], "descripcion": ["El partido se jugar\u00e1 el martes 15 de noviembre de 2024, a partir de las 15:00."], "id": [7]},
{"titular": ["\u00a1Amargo debut! Kevin Rodr\u00edguez y el Union Saint-Gilloise caen en su primer juego de la Europa League"], "descripcion": ["(Video) Los belgas visitaron al Fenerbahce dirigido por el portugu\u00e9s Jos\u00e9 Mourinho. El atacante ecuatoriano fue titular, pero sustituido en la segunda parte."], "id": [8]},
{"titular": ["\u00a1Alarma en Emelec! Los goleros Pedro Ortiz y Gilmar Napa con lesiones antes de la visita a Cumbay\u00e1 FC"], "descripcion": ["Los azules deber\u00e1n echar mano de sus guardametas juveniles para cumplir con el juego de la octava fecha de la segunda etapa de la Liga Pro."], "id": [9]},
{"titular": ["\u00bfA qu\u00e9 est\u00e1 dispuesto Luis Enrique, DT del PSG de Willian Pacho, con tal de no volver a hablar con la prensa?"], "descripcion": ["En rueda de prensa, el entrenador asegur\u00f3 que se lo pasa \u201cbien\u201d hablando con los periodistas, pero \u201csi pudiera evitarlo, lo evitar\u00eda\u201d."], "id": [10]},
{"titular": ["\u2018Necesitaba un gol\u2019: el desahogo de Enner Valencia tras romper una sequ\u00eda de dos meses sin marcar"], "descripcion": ["El tricolor no anotaba con el Inter de Porto Alegre desde el pasado mes de julio. Ante Bragantino, ingresando desde la banca, solo tard\u00f3 un minuto en marcar."], "id": [11]},
{"titular": ["\u00a1Hay fecha! Copa Ecuador reprograma el Liga de Quito vs. El Nacional por cuartos de final"], "descripcion": ["El juego fue postergado el mi\u00e9rcoles por la emergencia ambiental en la capital ecuatoriana, azotada por incendios forestales en la \u00faltima semana."], "id": [12]},
{"titular": ["Fundaci\u00f3n de Mois\u00e9s Caicedo ayudar\u00e1 a damnificados por los incendios forestales en Quito"], "descripcion": ["Mascarillas, agua, alimentos no perecederos, barras energ\u00e9ticas son algunos donativos que las personas pueden aportar en el centro de acopio de la entidad."], "id": [13]},
{"titular": ["Leonardo Campana y el Inter Miami CF cumplen \u2018sue\u00f1os\u2019 de 23 ni\u00f1os con enfermedades graves"], "descripcion": ["Junto con la organizaci\u00f3n Make-A-Wish, el club de Florida organiz\u00f3 una visita especial al entrenamiento del equipo, de donde se llevaron recuerdos y fotograf\u00edas"], "id": [14]},
{"titular": ["\u2018Los m\u00e1s fuertes\u2019 y la tragedia de Viloco"], "id": [15]},
{"titular": ["Chacarita Juniors tendr\u00eda hoy 80 a\u00f1os"], "id": [16]},
{"titular": ["Planicie futbol\u00edstica"], "id": [17]},
{"titular": ["\u00bfQu\u00e9 le sucedi\u00f3 al tenis de Ecuador? (II)"], "id": [18]},
{"titular": ["Alemania 1 - Alemania 0"], "id": [19]}
]